{"pages":{"259659740767219":{"posts":{"259659740767219_985991014800751":{"comments":{"985991014800751_985991531467366":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Perla Olivo LoRiv","id":"10206044343532559"},"message":"Excelente gobernador!! Saludos desde Colima","created_time":{"date":"2016-02-14 22:01:21.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"985991014800751_985991531467366"}}},"likes":[{"id":"1055318151187758"},{"id":"1676543935917636"},{"id":"10153920776094603"},{"id":"187946454900873"},{"id":"10153381516242066"},{"id":"207421836278243"},{"id":"10208719002356841"},{"id":"462920020569127"},{"id":"578183272336624"},{"id":"933023376787569"},{"id":"10209099449307793"},{"id":"10153919812723205"},{"id":"1769695216592587"}],"share":[],"data":{"story":"Jaime Rodriguez Calderon shared their video.","created_time":{"date":"2016-02-14 21:59:45.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985991014800751"}},"259659740767219_1130372690306952":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"https:\/\/www.facebook.com\/glenvzambrano\/videos\/1269544243062521\/?autoplay_reason=all_page_organic_allowed&video_container_type=0&app_id=2392950137","story":"Martin Balro shared a video to Jaime Rodriguez Calderon's Timeline.","created_time":{"date":"2016-02-14 21:42:41.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1130372690306952"}},"259659740767219_1137444212940466":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Arre bronco","created_time":{"date":"2016-02-14 21:41:59.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1137444212940466"}},"259659740767219_985982938134892":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Hola que tal buena tarde, \u00bfCuales son sus opiniones acerca de la compra de cobijas?, Verdad que se sigui\u00f3 un proceso gusto y honesto en dicha licitaci\u00f3n.","created_time":{"date":"2016-02-14 21:36:26.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985982938134892"}},"259659740767219_985980964801756":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Muy feliz d\u00eda\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\ude45\ud83c\udffc\ud83d\ude45\ud83c\udffc\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18","created_time":{"date":"2016-02-14 21:29:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985980964801756"}},"259659740767219_985980494801803":{"comments":[],"likes":[{"id":"1696560467226042"}],"share":[],"data":{"message":"Escuche las opiniones de las personas que estan presas en el topo chico, donde ocurri\u00f3 el fatal mot\u00edn,y todas son buenas y a favor de su gobierno, ojal\u00e1 los medios de comunicaci\u00f3n pasaran estas imagenes y comentarios  para que el pueblo de N. L. estubiera mas informado pues muchos    no tienen acceso a la redes sociales. Yo en lo particular creo que este es un golpe bajo\npara su gobierno, pero como siempre se lo he dicho si Ud. busca a Dios el cuida de Ud. y nada le pasar\u00e1. Bendiciones.","created_time":{"date":"2016-02-14 21:28:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985980494801803"}},"259659740767219_1030292187017094":{"comments":[],"likes":[{"id":"1136029059750347"},{"id":"1055237957852882"},{"id":"744861168980007"},{"id":"829042983891938"},{"id":"1048745165168450"}],"share":[],"data":{"message":":p","created_time":{"date":"2016-02-14 21:15:19.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1030292187017094"}},"259659740767219_985967631469756":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Yo vote por ti por ke creo en ti y no dejes que el pendejo de goyo te afecte si ese pendeno ya esta como el lopez dorigan un titere mas de los malditos de televisa bronco vamos para adelante","created_time":{"date":"2016-02-14 21:00:33.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985967631469756"}},"259659740767219_545066405671980":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"ESTO PASA CUANDO CRITICAS O NO ESTAS DE ACUERDO CON LO QUE AQUI PUBLICAS \"libertad de expresion\"","created_time":{"date":"2016-02-14 20:49:08.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_545066405671980"}},"259659740767219_985960478137138":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Imbox","created_time":{"date":"2016-02-14 20:42:56.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985960478137138"}},"259659740767219_985957908137395":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Bronco lo del penal tenia que pasar ya que  yo entre ase unos meses a visitar a mi hermano que gracias a dios sali\u00f3 antes de esto y le dire ese penal esta plagado de Z's gente con celulares dentro de el penal y barios protegidos por polic\u00edas incluso reos asi como la fuerza civil esta lleno de impunidad y corrupci\u00f3n....NO NOS HAGA TONTOS AHORA SI TODOS LOS REOS DE COLOR NARANJA POR FAVOR YO VOTE POR USTED PENSANDO EN QUE ERA BUEN GOBERNADOR ME DECEPCIONO, QUE VERGUENZA DA GOBERNADOR.... ESTO PASO POR CULPA DE SU GOBIERNO Y DE LOS ANTERIORES DED\u00cdQUESE A LA CIUDAD NO A OSICONEAR POR FAVOR....GRACIAS Y P\u00d3NGASE A JALAR POR LA RAZA","created_time":{"date":"2016-02-14 20:34:15.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985957908137395"}},"259659740767219_985953958137790":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Jaime con la participaci\u00f3n de todos vamos a salir adelante. pu\u00e9s no se trata de criticar. si no de que participemos todos poniendo nuestro granito de arena. para el bien de Nuevo Le\u00f3n. Sigue adelante como hasta ahora","created_time":{"date":"2016-02-14 20:19:53.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985953958137790"}},"259659740767219_985952241471295":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Saludos sr gobernador, vi los comentarios sobre lo del cambio del penal del topo chico, y tienen razon lo de las cuotas extorcionez malos tratos torturas tiene a\u00f1os y lo digo xq yo lo vi. Que bueno q eso ya se acabo. Yo mi petici\u00f3n ez q no solo sea x un tiempo, q sea temporal porfavor.. gracias","created_time":{"date":"2016-02-14 20:15:39.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985952241471295"}},"259659740767219_985942591472260":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Bronco ahora en algunos  municipios mas en san nicolas esta empezando a poner retenes antialchol para fregar a la raza ayer habia un reten en plena ave. miguel aleman creo que eso ya es el colmo no se vale ya no ven a la gente como simples ciudadanos sino como una entrada de dinero mas que tristeza. Ud. siga firme y hechandole ganas . Saludos!","created_time":{"date":"2016-02-14 19:51:24.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985942591472260"}},"259659740767219_1566361233685418":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Con raz\u00f3n abla puras pendejadas","created_time":{"date":"2016-02-14 19:39:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1566361233685418"}},"259659740767219_985907381475781":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"inga tu madre pendejo la cagas","created_time":{"date":"2016-02-14 18:33:03.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985907381475781"}},"259659740767219_821526271310230":{"comments":[],"likes":[{"id":"1554043231589053"}],"share":[],"data":{"created_time":{"date":"2016-02-14 18:24:07.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_821526271310230"}},"259659740767219_985901624809690":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"inge dijo ke lo mantuviera al tanto d emi progreso y pue sme dijeron ke no por lo mismo de la regia ke ya le habia comentado pero primero me hizieron hacer examenees y todo y segun ke si pasaba lo de laqs huellas ya estaba adentro y renuncie a mi trabajo y ahora me salieron con ke no espero ke lea esto","created_time":{"date":"2016-02-14 18:21:05.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985901624809690"}},"259659740767219_821525121310345":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"https:\/\/www.facebook.com\/marian.fzokariz\/posts\/195069564182938.","story":"Roy Perez shared a photo to Jaime Rodriguez Calderon's Timeline.","created_time":{"date":"2016-02-14 18:20:53.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_821525121310345"}},"259659740767219_985895208143665":{"comments":{"985895208143665_985899671476552":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Earving Du\u00e9\u00f1ez","id":"189315684763985"},"message":"Jajajajajaja no pueden eliminarse tal vez, pero si se puden eliminar en tu casa o al menos deja de ver esos programas, sorpre dente que a\u00fan vean programas de televisi\u00f3n cuando ya hay un chingamadral de cosas en internet.","created_time":{"date":"2016-02-14 18:18:13.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"985895208143665_985899671476552"}},"985895208143665_985901091476410":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Angeles Gallegos Robledo","id":"183474528686622"},"message":"","created_time":{"date":"2016-02-14 18:20:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"985895208143665_985901091476410"}}},"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Hay que eliminar a las cadenas televisoras corruptas, como son Televisa y multimedios television con todas sus filiales pero ya, almenos de Nuevo Leon","created_time":{"date":"2016-02-14 18:12:52.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985895208143665"}},"259659740767219_670238793119024":{"comments":[],"likes":[{"id":"1554043231589053"},{"id":"1011331748938054"},{"id":"670286639780906"}],"share":[],"data":{"message":"Unos like para el bronco que poco a poco esta asiendo su jale animo bronco espero que la gente en lugar de criticar se una para apollarlo lo que huviera echo rodrigo medina desde ase mucho","created_time":{"date":"2016-02-14 18:12:22.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_670238793119024"}},"259659740767219_985894121477107":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"SALUDOS GOBERNADOR Y ADELANTE DESDE SALAMANCA GUANAJUATO ADELANTE CON UNA POLITICA FIRME EN BIEN DE NUEVO LEON Y EN BIEN DE MEXICO","created_time":{"date":"2016-02-14 18:10:05.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985894121477107"}},"259659740767219_985891601477359":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"SE\u00d1OR SIGA ADELANTE el tal gregorio televisa  es lo mismo lo \u00fanico que acen es agrandar al BRONCO nadamas pero estaria bien apoyarse con militares  marinos se beria mucho mejor animooo","created_time":{"date":"2016-02-14 18:03:55.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985891601477359"}},"259659740767219_232571753751283":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"https:\/\/m.facebook.com\/groups\/509206375767351?view=permalink&id=1062451103776206","story":"Pablo Ayala shared a video to Jaime Rodriguez Calderon's Timeline.","created_time":{"date":"2016-02-14 17:49:33.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_232571753751283"}},"259659740767219_985883658144820":{"comments":[],"likes":[{"id":"1009677139095887"}],"share":[],"data":{"message":"Sr Rodriguez, buen d\u00eda, gracias por contestar el comentario que le envi\u00e9. Tengo mucha confianza en usted y se que usted va a demostrar que se esta trabajando para sacar adelante al Estado. Aunque la prensa no pierde la oportunidad de estarlo fregando cada que puede, cu\u00eddese por favor. Gracias de nuevo","created_time":{"date":"2016-02-14 17:45:32.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_985883658144820"}},"259659740767219_10153787986401690":{"comments":{"10153787986401690_10153788044721690":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Ricky Flawers","id":"1001813806550602"},"message":"vamos a compartir ..... https:\/\/www.facebook.com\/JaimeRodriguezElBronco\/videos\/985858438147342\/","created_time":{"date":"2016-02-14 18:07:11.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"10153787986401690_10153788044721690"}}},"likes":[{"id":"10156564527315051"}],"share":[],"data":{"message":"Aqu\u00ed  una manera muy muy clara donde laa televisoras buscan desprestigiar a la actual administraci\u00f3n,  un video donde aseguran las televisoras que lo  ocurrido en el penal en febrero del 2016 fue la crisis penitenciaria  MAS GRAVE de la historia, mi pregunta, y la crisis del 2012 con Medina en un penal done hubo muertos y presos que se fugaron, a eso, como se le llama? Porque en el v\u00eddeo muestran una calma absoluta al presentar la noticia del a\u00f1o 2012,\nMedina tard\u00f3 horas en dar la cara, y ojo no se trata de defender a un gobierno u otro, simplemente como ciudadana pido que las televisoras sean imparciales y que as\u00ed como atacan, critican, se\u00f1alan las acciones de un Gobierno que no es Priista, que tambi\u00e9n  Se\u00f1alen, critiquen y muestren  TODA la verdad del Gobierno Priista que esta acabando con nuestra sociedad\n\n https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1269544243062521&id=1048508588499422","story":"Perlita Silva De Marcos shared a video to Jaime Rodriguez Calderon's Timeline.","created_time":{"date":"2016-02-14 17:35:43.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_10153787986401690"}},"259659740767219_1095247923842197":{"comments":[],"likes":[{"id":"1023875664337929"},{"id":"10153591127934915"}],"share":[],"data":{"message":"No se deje enga\u00f1ar Gobernador no baje los brazos seguimos con usted","created_time":{"date":"2016-02-14 17:33:16.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1095247923842197"}},"259659740767219_1568786553443579":{"comments":[],"likes":[{"id":"588577224629023"},{"id":"911206352311488"}],"share":[],"data":{"created_time":{"date":"2016-02-14 17:31:23.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_1568786553443579"}},"259659740767219_960738814013704":{"comments":[],"likes":[],"share":[],"data":{"message":"Este dato lo publico un amigo, porque nadie se acuerda cuando Medina..","created_time":{"date":"2016-02-14 17:19:57.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"259659740767219_960738814013704"}}},"likes":[]}}}