{"pages":{"386909561519447":{"posts":{"386909561519447_446073138936422":{"comments":[],"likes":[{"id":"1122242814455266"},{"id":"10153280051965025"},{"id":"974824225898765"},{"id":"1126219637418520"},{"id":"1244795762199042"},{"id":"10153626286033005"},{"id":"1084509268277823"},{"id":"10205597658082162"},{"id":"10207257920738909"}],"share":[],"data":{"message":"Muchas gracias a Clickfest por todas sus atenciones, un excelente concepto de evento, les comparto la presentaci\u00f3n de lo visto en la pl\u00e1tica. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/computacion-sentimental","created_time":{"date":"2016-01-20 11:52:03.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_446073138936422"}},"386909561519447_441804599363276":{"comments":[],"likes":[{"id":"10205597658082162"},{"id":"1106723912711353"},{"id":"822496824562680"},{"id":"10207264373462288"},{"id":"10153991341428987"},{"id":"741631815967434"},{"id":"1275324522494589"},{"id":"10153978738036318"},{"id":"1084509268277823"}],"share":[],"data":{"message":"Quantum computing not for dummies https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZoT82NDpcvQ","created_time":{"date":"2016-01-06 16:14:59.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_441804599363276"}},"386909561519447_441496869394049":{"comments":{"441496869394049_441547916055611":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Jos\u00e9 Luis Chiquete Valdivieso","id":"10207936429225305"},"message":"Voy, pero me aguantan.","created_time":{"date":"2016-01-05 17:25:34.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"441496869394049_441547916055611"}},"441496869394049_443637045846698":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Norma Saavedra","id":"10207551791064717"},"message":"Super! Estuvo increible!","created_time":{"date":"2016-01-12 15:52:23.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"441496869394049_443637045846698"}},"441496869394049_443637355846667":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Code Alo","id":"164000603979683"},"message":"Si Norma Saavedra","created_time":{"date":"2016-01-12 15:53:57.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"441496869394049_443637355846667"}},"441496869394049_443637839179952":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Norma Saavedra","id":"10207551791064717"},"message":"Code Alo QUE ONDA","created_time":{"date":"2016-01-12 15:57:52.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"441496869394049_443637839179952"}},"441496869394049_443637995846603":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Norma Saavedra","id":"10207551791064717"},"message":"eSTE EVENTO FUE LA ONDA! Code Alo","created_time":{"date":"2016-01-12 15:58:48.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"441496869394049_443637995846603"}}},"likes":[{"id":"10207551791064717"},{"id":"10156661377595106"},{"id":"10208431566406673"},{"id":"10153950355994233"},{"id":"10209126460388406"},{"id":"503448889842660"},{"id":"10153440938687898"},{"id":"1102084669822168"},{"id":"10153978738036318"},{"id":"995384190505157"},{"id":"961710237259566"},{"id":"10154472414881686"},{"id":"816395748488440"},{"id":"1084509268277823"}],"share":[{"created_time":{"date":"2016-01-06 23:48:41.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"story":"Laboratorio de Mec\u00e1nica. Facultad de Ciencias. UNAM shared Carlos Toxtli's photo.","id":"126738514052707_1028972787162604"}],"data":{"message":"Un evento de datos con rosca de reyes incluida, \u00bfsuena bien no? Bueno pues los esperamos en la UNAM (Facultad de Ingenier\u00eda) este Jueves 7 de enero de 6pm a 8pm","created_time":{"date":"2016-01-05 13:54:43.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_441496869394049"}},"386909561519447_432719856938417":{"comments":{"432719856938417_432722446938158":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"H\u00e9ctor Bliss","id":"10208613817680813"},"message":"Brenda","created_time":{"date":"2015-12-07 17:59:46.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"432719856938417_432722446938158"}}},"likes":[{"id":"741631815967434"},{"id":"10205597658082162"},{"id":"693465977457173"},{"id":"10156528674975594"},{"id":"961710237259566"},{"id":"10153460921269503"},{"id":"10156543203450008"},{"id":"1660299417566126"},{"id":"10156592150425694"},{"id":"1051009281589080"},{"id":"1026024937438776"},{"id":"10154036320608304"},{"id":"1011675672212000"}],"share":[],"data":{"message":"Arrancamos nuestra primera edici\u00f3n de The Data Pub este 15 de diciembre 7:30pm en Wayra M\u00e9xico, para todos los amantes del Data Science, buen nivel de platica, buen ambiente y \u00a1chelas!, reg\u00edstrense en el meetup, por all\u00e1 nos vemos :) http:\/\/www.meetup.com\/es\/thedatapub\/","created_time":{"date":"2015-12-07 17:42:50.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_432719856938417"}},"386909561519447_426909620852774":{"comments":{"426909620852774_426919690851767":{"replies":{"426909620852774_428630654014004":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:46:53.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Muchas muchas gracias","id":"426909620852774_428630654014004"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Roberto Torres Jim\u00e9nez","id":"1106723912711353"},"message":"Carlos hoy es tu cumplea\u00f1os :0!! Felicidades!! ^(*u*)^","created_time":{"date":"2015-11-15 13:45:17.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_426919690851767"}},"426909620852774_426952174181852":{"replies":{"426909620852774_428630674014002":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:47:04.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Muy bonito por cierto, muchas gracias","id":"426909620852774_428630674014002"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Magdalena Merino","id":"1575448796112171"},"message":"Feliz cumple pasatela bonito","created_time":{"date":"2015-11-15 15:32:30.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_426952174181852"}},"426909620852774_426969694180100":{"replies":{"426909620852774_428630687347334":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:47:10.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Miles de gracias","id":"426909620852774_428630687347334"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Miguel Alejo","id":"1324020070947133"},"message":"Feliz cumplea\u00f1os","created_time":{"date":"2015-11-15 16:27:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_426969694180100"}},"426909620852774_426979790845757":{"replies":{"426909620852774_428630770680659":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:47:27.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Siempre es un gusto compartir, un abrazo","id":"426909620852774_428630770680659"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Fidel Torres Torres","id":"974824225898765"},"message":"Feliz cumplea\u00f1os Carlos!!! Gracias por compartirlos!!!! Y q cumplas mochos mas!!!!","created_time":{"date":"2015-11-15 17:22:46.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_426979790845757"}},"426909620852774_427002017510201":{"replies":{"426909620852774_428630884013981":{"likes":[{"id":"741631815967434","name":"Ex Cris"}],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:47:52.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Gracias por tus palabras y si tienes raz\u00f3n que siempre haya el deseo de adquirirla, un abrazo","id":"426909620852774_428630884013981"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Ex Cris","id":"741631815967434"},"message":"Muchas Felicidades Carlitos! Que la vida te  siga llenando  de sabidur\u00eda :)","created_time":{"date":"2015-11-15 19:13:27.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_427002017510201"}},"426909620852774_427184044158665":{"replies":{"426909620852774_428630967347306":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-22 15:48:21.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Muchas muchas gracias Law y ahora ese conejo no est\u00e1 tan triste :)","id":"426909620852774_428630967347306"}},"426909620852774_428889223988147":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-11-23 18:02:42.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Law Aguirre","id":"10153878938098232"},"message":"Me imagino debe estar super contento y con una excelente actitud!!!  Saludos toxtli :*","id":"426909620852774_428889223988147"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Law Aguirre","id":"10153878938098232"},"message":"Ese conejo se ve triste!! Felicidades Tox!!!!","created_time":{"date":"2015-11-16 14:32:44.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"426909620852774_427184044158665"}}},"likes":[{"id":"1018786051513633"},{"id":"1168678193150339"},{"id":"10153878938098232"},{"id":"10207741896517713"},{"id":"1143589415652832"},{"id":"10205349297562460"},{"id":"1143316112353562"},{"id":"10153188508037030"},{"id":"1121042341263085"},{"id":"1045866738792364"},{"id":"1086536594713382"},{"id":"10153563149408795"},{"id":"1575448796112171"},{"id":"1106723912711353"}],"share":[],"data":{"message":"Feliz cumplea\u00f1os a mi :(","created_time":{"date":"2015-11-15 12:51:38.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_426909620852774"}},"386909561519447_424518181091918":{"comments":{"424518181091918_424522127758190":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"H\u00e9ctor Bliss","id":"10208613817680813"},"message":"Gracias! Excelente charla! Honesta.","created_time":{"date":"2015-11-06 06:14:11.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"424518181091918_424522127758190"}},"424518181091918_424534287756974":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Viris Boneraper","id":"765010416976867"},"message":"Por fin, pude conocerte. Muy interesante la pl\u00e1tica... Gracias por los tips","created_time":{"date":"2015-11-06 07:48:14.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"424518181091918_424534287756974"}},"424518181091918_424604834416586":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Ivan Cf Cruz","id":"10208320369397738"},"message":"Muy Interesante! (y) se agradece el compartirlo.","created_time":{"date":"2015-11-06 14:34:12.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"424518181091918_424604834416586"}},"424518181091918_424685901075146":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Sebastian Perez","id":"10207822831745405"},"message":"Ojala tuvieras la charla grabada. Me interesa muchisimo. Saludos","created_time":{"date":"2015-11-06 23:25:27.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"424518181091918_424685901075146"}},"424518181091918_425719317638471":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Jorge Lerma Le","id":"10153277576381244"},"message":"Muy Interesante!","created_time":{"date":"2015-11-10 18:48:33.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"424518181091918_425719317638471"}}},"likes":[{"id":"10205597658082162"},{"id":"1258530500828782"},{"id":"1014973388548282"},{"id":"1193838447311805"},{"id":"10205298095278826"},{"id":"10206135363008983"},{"id":"10204438738363402"},{"id":"981438785269439"},{"id":"10205462259931156"},{"id":"1200983063265053"},{"id":"10206633483970514"},{"id":"10208399841291433"},{"id":"10209035433349916"},{"id":"962156527170980"},{"id":"10153277576381244"},{"id":"10156509672725114"},{"id":"10153133995232242"},{"id":"10208431069836386"},{"id":"10153569356798752"},{"id":"10207438696339275"},{"id":"10153978740226318"},{"id":"10156645655160226"},{"id":"1124775334209734"},{"id":"10153916824368537"},{"id":"1039921252697250"},{"id":"10156502760545357"},{"id":"1011079452313975"},{"id":"1121649661180530"},{"id":"1258977257450687"},{"id":"1139340199459823"},{"id":"820239254788439"},{"id":"10208320369397738"},{"id":"1139979949370312"},{"id":"1244795762199042"},{"id":"1012847435428444"},{"id":"1126219637418520"},{"id":"961710237259566"},{"id":"816395748488440"},{"id":"853218788133457"},{"id":"969515723136639"},{"id":"1107472149294925"},{"id":"1026024937438776"},{"id":"550818585088029"},{"id":"10154117784082313"},{"id":"10208431566406673"},{"id":"1087281784657467"},{"id":"10153714400848941"},{"id":"10153294863101820"},{"id":"1030145473695391"},{"id":"825590714236638"},{"id":"10153284279681363"},{"id":"10208536680958303"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"946229485455097"},{"id":"940708386007606"},{"id":"10153878938098232"},{"id":"595336200617649"},{"id":"1045866738792364"},{"id":"1111445718899790"},{"id":"893880197395684"},{"id":"1037895932939469"}],"share":[],"data":{"message":"Lo que hay que saber para ser exitoso en el mundo de la programaci\u00f3n, todo aquello que nadie y nadie nos dir\u00e1 acerca de la programaci\u00f3n. Fue un gusto poder impartir esta charla, como siempre genera discuci\u00f3n interesante, espero les sea de utilidad  http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/el-lado-oscuro-de-la-programacion","created_time":{"date":"2015-11-06 05:36:20.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_424518181091918"}},"386909561519447_420785858131817":{"comments":{"420785858131817_420819604795109":{"replies":[],"likes":[{"id":"386909561519447","name":"Carlos Toxtli"}],"data":{"from":{"name":"Faustino Garc\u00eda","id":"959335724143968"},"message":"Gracias Carlos Toxtli por compatir, excelente ejercicio desde el sleeping bag...","created_time":{"date":"2015-10-21 18:56:47.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"420785858131817_420819604795109"}}},"likes":[{"id":"10156365609780012"},{"id":"1017295224985211"},{"id":"10209014938675772"},{"id":"10207849586024820"},{"id":"1846169958943153"},{"id":"959335724143968"},{"id":"10206678687099336"},{"id":"10207257920738909"},{"id":"10153869288444454"},{"id":"10153626286033005"},{"id":"10154117784082313"},{"id":"1533417403617674"},{"id":"216632292016115"}],"share":[],"data":{"message":"Gracias a SG Software Guru Virtual Conference por todo, les comparto la presentaci\u00f3n de \"Computaci\u00f3n Sentimental\" espero les sea de utilidad. Les comparto esta liga que es la versi\u00f3n completa de la pl\u00e1tica que vieron, saludos. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/computacion-sentimental","created_time":{"date":"2015-10-21 16:08:14.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_420785858131817"}},"386909561519447_420539178156485":{"comments":[],"likes":[{"id":"10206016556955786"},{"id":"10205349297562460"},{"id":"10153449666722709"},{"id":"448189235371386"},{"id":"614780452006617"},{"id":"529536290560676"},{"id":"10153714400848941"},{"id":"10153857254811153"},{"id":"554870861346186"},{"id":"1021883797871284"},{"id":"10153937627947264"},{"id":"1241683545848787"},{"id":"10153543046949195"},{"id":"10153626286033005"},{"id":"10208745836990386"},{"id":"10153737205505219"},{"id":"1232209403460168"},{"id":"956605484375311"}],"share":[],"data":{"message":"Para todos los que pidieron una conferencia online, ma\u00f1ana (Mi\u00e9rcoles 21 de Octubre) a las 10am dar\u00e9 el tema de \"Computaci\u00f3n Sentimental\" en SG Software Guru Virtual Conference, es una de las ponencias m\u00e1s interesantes que he dado por lo que les recomiendo mucho escucharla, les dejo la liga para que se registren http:\/\/sg.com.mx\/sgvirtual\/sesion\/computacion-sentimental#.ViZtGhAvdE5","created_time":{"date":"2015-10-20 16:07:57.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_420539178156485"}},"386909561519447_420280078182395":{"comments":[],"likes":[{"id":"1697666073810784"},{"id":"10153984631274529"},{"id":"10208837012982111"},{"id":"360932597326703"},{"id":"10153976107708750"},{"id":"10206790903143499"},{"id":"10207030195366546"},{"id":"10153868790550119"},{"id":"1550926161885163"},{"id":"550818585088029"},{"id":"973658496043225"},{"id":"10205180321740103"}],"share":[],"data":{"message":"Un gusto haber participado en Seedstars World les comparto la presentaci\u00f3n y saben que cuentan conmigo en lo que necesiten y les deseo mucho \u00e9xito http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/marketing-para-startups-53846705","created_time":{"date":"2015-10-19 14:51:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_420280078182395"}},"386909561519447_420279788182424":{"comments":[],"likes":[{"id":"959335724143968"},{"id":"10153449666722709"},{"id":"10153271204497441"},{"id":"10153432622901167"},{"id":"543865292461252"},{"id":"10206012724493926"},{"id":"10208545107008755"}],"share":[],"data":{"message":"Un gusto haber participado en YoungDay, los invito a este proceso tan emocionante del emprendimiento, les comparto la presentaci\u00f3n vista http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/emprendimiento-startupero-54122026","created_time":{"date":"2015-10-19 14:49:38.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_420279788182424"}},"386909561519447_418695511674185":{"comments":{"418695511674185_418699475007122":{"replies":{"418695511674185_418700295007040":{"likes":[{"id":"1846169958943153","name":"Talentino Garc\u00eda"},{"id":"959335724143968","name":"Faustino Garc\u00eda"},{"id":"10156466038940034","name":"Fernando Hdz Marroqu\u00ecn"}],"data":{"created_time":{"date":"2015-10-12 21:18:33.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Est\u00e1n en el canal de la semana del emprendedor, he aqu\u00ed una de ellas https:\/\/www.youtube.com\/watch?t=9&v=hRbNPvEQkqw","id":"418695511674185_418700295007040"}},"418695511674185_418700398340363":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-10-12 21:19:35.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Fernando Hdz Marroqu\u00ecn","id":"10156466038940034"},"message":"Much\u00edsimas gracias Carlos Toxtli","id":"418695511674185_418700398340363"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Fernando Hdz Marroqu\u00ecn","id":"10156466038940034"},"message":"Carlos Toxtli, no tuve la oportunidad de asistir a la semana nacional de emprendedores pero me gustar\u00eda saber si hay alg\u00fan v\u00eddeo de tus conferencias gracias...","created_time":{"date":"2015-10-12 21:10:42.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"418695511674185_418699475007122"}},"418695511674185_418753451668391":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Faustino Garc\u00eda","id":"959335724143968"},"message":"Gracias Carlos Toxtli por tu generosidad al compartir #yaSE #emprendedorDEplata","created_time":{"date":"2015-10-13 03:16:51.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"418695511674185_418753451668391"}}},"likes":[{"id":"1153688951310266"},{"id":"10153172721271292"},{"id":"792505710882673"},{"id":"1732877813592431"},{"id":"1015172958530724"},{"id":"10208431566406673"},{"id":"10207257920738909"},{"id":"956605484375311"},{"id":"10153427696958379"},{"id":"10153584361939775"},{"id":"1846169958943153"},{"id":"959335724143968"},{"id":"10208954636733082"},{"id":"10154501407718356"},{"id":"10153432622901167"},{"id":"10156466038940034"}],"share":[],"data":{"message":"Un gusto haber estado con la gente de New Ventures M\u00e9xico les comparto la presentaci\u00f3n de Marketing para Startups, espero les sea de utilidad. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/marketing-para-startups-53846705","created_time":{"date":"2015-10-12 20:48:14.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_418695511674185"}},"386909561519447_418077381735998":{"comments":{"418077381735998_418395338370869":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Lugoma Gonzalez","id":"10156491196550621"},"message":"No puede ser. No la vi dentro del programa oficial. Excelente conferencia la de psiconeuroemprendimiento","created_time":{"date":"2015-10-11 15:24:22.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"418077381735998_418395338370869"}}},"likes":[{"id":"10208129564334015"},{"id":"955203921235219"},{"id":"1127928770592978"},{"id":"1110015915709562"},{"id":"693465977457173"},{"id":"10206774122846564"},{"id":"959335724143968"},{"id":"10156621938245602"},{"id":"1039365812768663"},{"id":"10209017903864031"},{"id":"10207257920738909"},{"id":"10156430462085462"},{"id":"1277252515635395"},{"id":"10153224167511364"},{"id":"10209225267092698"},{"id":"1698926387020462"},{"id":"999315226809660"},{"id":"10154599572108327"},{"id":"10154113418095695"},{"id":"1000415636703232"},{"id":"10153319712241053"},{"id":"10209014938675772"},{"id":"10153467948573831"},{"id":"10153773270546154"},{"id":"10209058867894098"},{"id":"10153584361939775"},{"id":"10154615305563378"},{"id":"10156459360410364"},{"id":"10209035433349916"},{"id":"10153857254811153"},{"id":"956605484375311"},{"id":"10153432622901167"}],"share":[],"data":{"message":"Muchas gracias por su asistencia, les comparto la presentaci\u00f3n de la ponencia \"No emprendo para ver si funciona, sino porque va a funcionar emprendo\" donde muestro algunas t\u00e9cnicas para generar negocios dise\u00f1ados para ser exitosos http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/inadem-no-emprendo-para-ver-si-funciona-sino-porque-va-a-funcionar-emprendo","created_time":{"date":"2015-10-10 05:50:20.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_418077381735998"}},"386909561519447_417449455132124":{"comments":{"417449455132124_417457318464671":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Ex Cris","id":"741631815967434"},"message":"Nos debes 5 horas de conferencia :D\nTodos los temas de neurociencia son incre\u00edbles,  felicidades por tu trabajo.","created_time":{"date":"2015-10-08 18:25:17.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417449455132124_417457318464671"}},"417449455132124_417504125126657":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Luis Villeda C","id":"1015172958530724"},"message":"Ah\u00ed nos ver\u00e9mos entonces :D","created_time":{"date":"2015-10-09 00:06:32.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417449455132124_417504125126657"}},"417449455132124_417674435109626":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Cesar Evans","id":"10208545107008755"},"message":"Ahi te vemos \ud83d\ude06","created_time":{"date":"2015-10-09 13:20:39.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417449455132124_417674435109626"}},"417449455132124_417971858413217":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Lucy Medina Rodr\u00edguez","id":"861111160664993"},"message":"ser\u00e1 transmitido en vivo ???","created_time":{"date":"2015-10-10 00:08:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417449455132124_417971858413217"}},"417449455132124_419562628254140":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Roberto Mu\u00f1oz P\u00e8rez","id":"10206551489080821"},"message":"No tienes la grabaci\u00f3n no pude asistir a esta por que regrese a coahuila y la de neuropsicoemprendimiento me gusto mucho entonce esta me parecer\u00eda igual de buena.","created_time":{"date":"2015-10-16 15:28:33.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417449455132124_419562628254140"}}},"likes":[{"id":"1107472149294925"},{"id":"10208545107008755"},{"id":"10209086307781308"},{"id":"1015172958530724"},{"id":"741631815967434"},{"id":"10153918523212603"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-10-08 20:10:24.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"story":"JCdelValle.me shared Carlos Toxtli's photo.","id":"122918491086665_1068299546548550"}],"data":{"message":"Este Viernes 9 de Octubre dar\u00e9 la conferencia de \"No emprendo para ver si funciona, sino porque va a funcionar emprendo\" en la Semana del Emprendedor en Centro Bancomer. de 5pm a 6pm en la sala Alfa 4, es una de mis conferencias favoritas ya que explico como crear un negocio con todas las de ganar.","created_time":{"date":"2015-10-08 17:35:57.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_417449455132124"}},"386909561519447_417312361812500":{"comments":{"417312361812500_417321168478286":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Jorbert Castro","id":"1732877813592431"},"message":"Magn\u00edfica ponencia y gracias por compartir tu informaci\u00f3n ;)","created_time":{"date":"2015-10-08 05:35:07.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417312361812500_417321168478286"}},"417312361812500_417326648477738":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Roseli Sosa","id":"1096886503675890"},"message":"Excelente ponencia!  y tambi\u00e9n quedamos fascinados con tus comentarios al final de la conferencia. Mil gracias por el tiempo \ud83d\udc4c","created_time":{"date":"2015-10-08 06:04:55.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"417312361812500_417326648477738"}}},"likes":[{"id":"10156491196550621"},{"id":"1240207385993726"},{"id":"861111160664993"},{"id":"1570649949925248"},{"id":"693465977457173"},{"id":"241200442879015"},{"id":"10208249661589898"},{"id":"10201350022068880"},{"id":"10207548514365179"},{"id":"10206943501240867"},{"id":"10154024387804015"},{"id":"10153180960526486"},{"id":"1678430135766255"},{"id":"10208244548290155"},{"id":"10207085135820366"},{"id":"10207509685835437"},{"id":"10153383427232592"},{"id":"1322327671117372"},{"id":"1775568722666169"},{"id":"945238335545199"},{"id":"10208381733201786"},{"id":"1041329655929381"},{"id":"10206636439124463"},{"id":"909638852461348"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"1168678193150339"},{"id":"10156466038940034"},{"id":"10154599261592942"},{"id":"10153172721271292"},{"id":"927461717369532"},{"id":"1109573909076013"},{"id":"10153248242187854"},{"id":"1096886503675890"},{"id":"1533417403617674"},{"id":"10154037044263013"},{"id":"1216940378335599"},{"id":"10153967108257042"},{"id":"1086783751365887"},{"id":"1732877813592431"},{"id":"10154501407718356"},{"id":"10205492797630449"},{"id":"1232209403460168"},{"id":"10208517676037914"},{"id":"10209163293418537"},{"id":"10153737205505219"},{"id":"10153183729821503"},{"id":"943819345671105"},{"id":"10153951184686171"},{"id":"10153852999305619"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-10-08 13:26:46.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"message":"\u00a1Revisemos!  \n\n#PlanAlfa #Innovaci\u00f3n #Capacitaci\u00f3n #Consultoria #Emprendedores","id":"1412363742381799_1656224731329031"}],"data":{"message":"Lleno total en la conferencia de Neuropsicoemprendimiento en la Semana del Emprendedor , me sorprendi\u00f3 que estuvimos una hora en preguntas y respuestas, una excelente audiencia y espero les sea de utilidad el contenido. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/neuropsicoemprendimiento-53676541 les dejo tambi\u00e9n la versi\u00f3n completa en este link http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/neuropsicoemprendimiento","created_time":{"date":"2015-10-08 04:46:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_417312361812500"}},"386909561519447_409301832613553":{"comments":{"409301832613553_409404612603275":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Victor Bustillos Tena","id":"10153762184765622"},"message":"Muy util","created_time":{"date":"2015-09-09 21:25:56.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"409301832613553_409404612603275"}}},"likes":[{"id":"1126219637418520"},{"id":"10153440938687898"},{"id":"1130190863660636"},{"id":"10153408515848354"},{"id":"967119030074615"},{"id":"816395748488440"},{"id":"819996058146085"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"10153980428936803"},{"id":"10153172721271292"},{"id":"10153299331112097"},{"id":"10154501407718356"},{"id":"10153358638661863"},{"id":"592939870857760"},{"id":"10153918523212603"}],"share":[],"data":{"message":"Destaco el gran trabajo de http:\/\/mienvio.mx que nos permite comparar y efectuar un env\u00edo desde la misma plataforma. Resulta muy \u00fatil siempre encontrar el mejor precio y hacer todo el proceso en linea de forma sencilla. Los felicito por el crecimiento que han tenido. Es por eso que entra hoy como #StartupRecomendada","story":"Carlos Toxtli shared Mi Env\u00edo's photo.","created_time":{"date":"2015-09-09 14:03:17.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_409301832613553"}},"386909561519447_407851652758571":{"comments":[],"likes":[{"id":"218516555164813"},{"id":"10153351613068483"},{"id":"438461299693231"},{"id":"1073850405969106"},{"id":"686424381499259"},{"id":"10156479634700414"},{"id":"10153978738036318"},{"id":"10153879326280365"},{"id":"1120161828028260"},{"id":"10153980428936803"},{"id":"482936285227793"},{"id":"10208606662544484"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"816395748488440"},{"id":"10153429456912776"},{"id":"10154501407718356"},{"id":"10209112703199811"},{"id":"10207257920738909"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-09-04 14:42:53.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"message":"Esto es para que cualquier persona pueda tener la ciencia ficci\u00f3n","id":"1553973294822692_1699150440304976"}],"data":{"message":"Lo que vemos en la ciencia ficci\u00f3n ahora las podemos crear y programar. Veamos algunos ejemplos de que necesitar\u00edamos para ello. Muchas gracias a Dev.F por todo, disfrut\u00e9 mucho estar con ustedes y ese debraye grupal se puso muy bueno :) Mucho \u00e9xito en esta aventura de volverse unos masters de la programaci\u00f3n y hacer cosas locas como estas :) http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/programando-la-ciencia-ficcion","created_time":{"date":"2015-09-04 14:00:13.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_407851652758571"}},"386909561519447_407162046160865":{"comments":[],"likes":[{"id":"1126219637418520"},{"id":"1051359868259808"},{"id":"924884360922992"},{"id":"1123180971047606"},{"id":"10153906963567445"},{"id":"964191583634129"},{"id":"10153215511547610"},{"id":"1121800044518687"},{"id":"10154615305563378"},{"id":"1053115954744459"},{"id":"1044313108948400"},{"id":"957132657703022"},{"id":"1650306428567165"},{"id":"10153319712241053"},{"id":"1192595820773575"},{"id":"1277252515635395"},{"id":"225829084425119"},{"id":"10153957725806098"},{"id":"594923387203660"},{"id":"909638852461348"},{"id":"10153879326280365"},{"id":"792505710882673"},{"id":"10207137726619118"},{"id":"482936285227793"},{"id":"10153239637426415"},{"id":"10153342873694080"},{"id":"10154524760994256"},{"id":"1046545812033050"},{"id":"1100342193343201"},{"id":"10208606662544484"},{"id":"816395748488440"},{"id":"10209017903864031"},{"id":"940792726017040"},{"id":"10153946606068832"},{"id":"10156621938245602"},{"id":"10153978740226318"},{"id":"1275324522494589"},{"id":"999315226809660"},{"id":"10154031761455962"}],"share":[],"data":{"message":"Muchas gracias al Instituto Tecnol\u00f3gico de Toluca por todas sus atenciones. Les comparto la presentaci\u00f3n de Computaci\u00f3n Sentimental donde exploramos muchos de los avances de esta fascinante rama, espero les sea de utilidad. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/computacion-sentimental","created_time":{"date":"2015-09-02 13:06:14.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_407162046160865"}},"386909561519447_404452049765198":{"comments":[],"likes":[{"id":"10153294868376820"}],"share":[],"data":{"message":"Muchas gracias a Nestl\u00e9 por todas sus atenciones y la excelente participaci\u00f3n que tuvimos. Aprovechen esta gran oportunidad que la Universidad Nestl\u00e9 les brinda, les comparto la presentaci\u00f3n y les deseo mucho \u00e9xito en esta aventura educativa. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/universidad-nestl-google-herramientas-del-futuro-hoy","created_time":{"date":"2015-08-25 19:40:19.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_404452049765198"}},"386909561519447_403047503238986":{"comments":[],"likes":[{"id":"1127928770592978"},{"id":"1126219637418520"},{"id":"1650306428567165"},{"id":"941249545944566"},{"id":"10153215511547610"},{"id":"10153535968483843"},{"id":"1039921252697250"},{"id":"10153874506663529"},{"id":"10201159905915899"},{"id":"1048130298563689"},{"id":"10207509685835437"},{"id":"10153284279681363"},{"id":"10153183729821503"},{"id":"10153967108257042"},{"id":"209531642397450"},{"id":"10156661377595106"},{"id":"10153626286033005"},{"id":"1051009281589080"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-08-21 15:16:59.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"story":"Josh Colbal shared a link to the group: Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Chiapas.","id":"110114282653155_10206407312596795"}],"data":{"message":"Muchas gracias a la Universidad An\u00e1huac por la invitaci\u00f3n y sus atenciones, les comparto la presentaci\u00f3n completa del tema de \"Neuropsicoemprendimiento\" espero les sea de utilidad. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/neuropsicoemprendimiento","created_time":{"date":"2015-08-21 13:42:21.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_403047503238986"}},"386909561519447_402742429936160":{"comments":[],"likes":[{"id":"10153440938687898"},{"id":"1145026875531979"},{"id":"10153215511547610"},{"id":"10207663658943818"},{"id":"10208244548290155"},{"id":"10201455588148383"},{"id":"1019741211426989"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"693465977457173"},{"id":"1130603010296942"},{"id":"1106723912711353"},{"id":"1224159820947033"},{"id":"10153976107708750"},{"id":"10156536363915187"},{"id":"970733556334974"},{"id":"10207030195366546"},{"id":"10153455951014227"},{"id":"10153180960526486"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-08-20 14:02:02.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"story":"Josh Colbal shared a link to the group: Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Chiapas.","id":"110114282653155_10206399593603825"}],"data":{"message":"Un gusto haber estado en Chilango Django con tanto desarrollador talentoso. Les comparto la presentaci\u00f3n, aqu\u00ed vemos todo lo que podemos hacer con Google Cloud Platform y como podemos sacarle mucho jugo usando Python, espero les sea de utilidad. http:\/\/www.slideshare.net\/carlostoxtli\/google-cloud-platform-y-python-51860543","created_time":{"date":"2015-08-20 13:49:18.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_402742429936160"}},"386909561519447_391553077721762":{"comments":[],"likes":[{"id":"10154637461638146"},{"id":"1275324522494589"},{"id":"594923387203660"},{"id":"599429770222156"},{"id":"10208783332808492"},{"id":"1114446275266400"},{"id":"10208431566406673"},{"id":"1011239762256503"},{"id":"1219611624733388"},{"id":"10153665827343145"},{"id":"10208623837223215"},{"id":"618522171636825"},{"id":"949116778458225"},{"id":"10206226907207436"},{"id":"1004491366275052"},{"id":"1022278101162682"},{"id":"10205561073967036"},{"id":"1132900026728553"},{"id":"10206123497752138"},{"id":"1130603010296942"},{"id":"1139979949370312"},{"id":"10153904573299450"},{"id":"10208399841291433"},{"id":"10208271320720128"},{"id":"10153348408077606"},{"id":"10209035433349916"},{"id":"1545207372439403"},{"id":"10208143994859681"},{"id":"1012847435428444"},{"id":"10205938852016682"},{"id":"825590714236638"},{"id":"10153988519041789"},{"id":"1106056139434097"},{"id":"1022359684492981"},{"id":"10153984153184165"}],"share":[{"created_time":{"date":"2015-07-17 18:53:09.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"message":"Para nuestros fans programadores de nuestro amigo Carlos Toxtli Excelente fin de semana a todos. :D","id":"115966808432845_1115685771794272"},{"created_time":{"date":"2015-07-17 14:02:22.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"story":"Josh Colbal shared a link to the group: Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Chiapas.","id":"110114282653155_10206164349122860"}],"data":{"message":"Un gusto haber estado en Dev.F que padre que tengamos una Hacker School de este nivel en M\u00e9xico, y lo prometido es deuda les comparto la presentaci\u00f3n de la charla, solo algunos pensamientos, experiencia y consejos de lo que he vivido 15 a\u00f1os despu\u00e9s de que me decid\u00ed a aprender a programar. Espero les sea de utilidad y echenle muchas ganas :)","created_time":{"date":"2015-07-17 12:07:56.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_391553077721762"}},"386909561519447_389725757904494":{"comments":{"389725757904494_389851184558618":{"replies":{"389725757904494_389853214558415":{"likes":[{"id":"10208244548290155","name":"Alan Geovs Vel\u00e1zquez"}],"data":{"created_time":{"date":"2015-07-12 04:45:51.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Gracias, siempre es un placer poder compartir :)","id":"389725757904494_389853214558415"}}},"likes":[{"id":"386909561519447","name":"Carlos Toxtli"}],"data":{"from":{"name":"Alan Geovs Vel\u00e1zquez","id":"10208244548290155"},"message":"Excelente ayuda, como siempre Carlos Toxtli compartiendo en conocimiento para la comunidad. Salu2","created_time":{"date":"2015-07-12 04:33:01.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"389725757904494_389851184558618"}}},"likes":[{"id":"462725017253164"},{"id":"10154637461638146"},{"id":"594923387203660"},{"id":"1131998120167508"},{"id":"1200470479982682"},{"id":"1052274894824559"},{"id":"10153946917668000"},{"id":"10153778902209017"},{"id":"1017295224985211"},{"id":"10208244548290155"},{"id":"10153878938098232"},{"id":"1018659351506468"},{"id":"10153436307465679"},{"id":"10156447213795461"},{"id":"10208054638110943"},{"id":"10153351613068483"},{"id":"1697666073810784"},{"id":"825590714236638"},{"id":"10209035433349916"},{"id":"10153714400848941"},{"id":"10156543219975008"},{"id":"10153344127126828"},{"id":"950872101629112"},{"id":"949116778458225"},{"id":"10156500975760463"},{"id":"10206882170467652"},{"id":"1143316112353562"}],"share":[],"data":{"message":"En este taller vemos todos los pasos para crear un e-commerce y ligarlo a las principales plataformas de marketing digital. Usamos Wordpress, Woocommerce, Google Adwords, Google Analytics, Google Adsense, Mailchimp, Hostinger y Freenom entre otros. Todo sin gastar un solo centavo. Muy efectivo.","created_time":{"date":"2015-07-11 16:38:59.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_389725757904494"}},"386909561519447_389312101279193":{"comments":[],"likes":[{"id":"594923387203660"},{"id":"10153984153184165"},{"id":"10204670184229191"},{"id":"973658496043225"},{"id":"10206012724493926"},{"id":"1219611624733388"},{"id":"10208837012982111"},{"id":"825590714236638"}],"share":[],"data":{"message":"Ya solo faltan 3 meses para el lanzamiento de PHP 7 :)","created_time":{"date":"2015-07-10 04:00:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_389312101279193"}},"386909561519447_388998431310560":{"comments":[],"likes":[{"id":"726894950779700"},{"id":"594923387203660"},{"id":"10153551066351731"},{"id":"10153320485741373"},{"id":"10153460921269503"},{"id":"1047610868629006"},{"id":"834551940004201"},{"id":"10153543046949195"},{"id":"913575378757096"},{"id":"550818585088029"},{"id":"10208761906345778"},{"id":"969468099800149"},{"id":"1151076014917013"},{"id":"1086783751365887"},{"id":"10153265837841360"},{"id":"1156572094367897"},{"id":"10153215511547610"},{"id":"1086536594713382"},{"id":"10153968025501907"},{"id":"10204895532542771"},{"id":"10154599572108327"},{"id":"10154612142544129"},{"id":"898993293548075"},{"id":"1316187348408398"},{"id":"10207548514365179"},{"id":"10153452255156545"},{"id":"10153172721271292"},{"id":"825590714236638"},{"id":"1021883797871284"},{"id":"10153393496956765"},{"id":"1976093962616659"},{"id":"10208837012982111"}],"share":[],"data":{"message":"Lo que todo programador siempre debe tener a la mano http:\/\/bigocheatsheet.com\/","created_time":{"date":"2015-07-09 03:34:07.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_388998431310560"}},"386909561519447_386910498186020":{"comments":{"386910498186020_386913268185743":{"replies":[],"likes":[],"data":{"from":{"name":"Chucha Corcuera","id":"973658496043225"},"message":"Jaja...  Ooopps espero no haber sido la autora intelectual de este asunto XD","created_time":{"date":"2015-07-02 20:09:42.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386910498186020_386913268185743"}},"386910498186020_386939501516453":{"replies":{"386910498186020_386956314848105":{"likes":[],"data":{"created_time":{"date":"2015-07-02 23:44:43.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"ya ped\u00ed que me restablezcan mi cuenta :) espero no tarden","id":"386910498186020_386956314848105"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Danniel Mauricio","id":"10153432622901167"},"message":"No puede ser tox, muchas publicaciones, exposiciones, documentos tuyos las ten\u00eda en me gusta, para marcarlos como pendientes en leer....ahora, ahora est\u00e1n perdidos","created_time":{"date":"2015-07-02 22:18:54.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386910498186020_386939501516453"}},"386910498186020_386979868179083":{"replies":{"386910498186020_386992298177840":{"likes":[{"id":"825590714236638","name":"Eric Jeovani Hern\u00e1ndez"}],"data":{"created_time":{"date":"2015-07-03 02:35:03.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Carlos Toxtli","id":"386909561519447"},"message":"Tarda una semana a que me lo dejen como estaba seg\u00fan me dicen, veamos que pasa","id":"386910498186020_386992298177840"}},"386910498186020_386998318177238":{"likes":[{"id":"825590714236638","name":"Eric Jeovani Hern\u00e1ndez"}],"data":{"created_time":{"date":"2015-07-03 02:36:23.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"from":{"name":"Eric Jeovani Hern\u00e1ndez","id":"825590714236638"},"message":"Ok vale ya estas... Saludos","id":"386910498186020_386998318177238"}}},"likes":[],"data":{"from":{"name":"Eric Jeovani Hern\u00e1ndez","id":"825590714236638"},"message":"Despu\u00e9s de la conferencia en UTHH estuve leyendo tus exposiciones ahora ya no se podr\u00e1... :(.... Saludos Carlos","created_time":{"date":"2015-07-03 01:33:00.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386910498186020_386979868179083"}}},"likes":[{"id":"10153951805928493"},{"id":"1038503466193204"},{"id":"1104136079617062"},{"id":"1143589415652832"},{"id":"10153915435104085"},{"id":"1709046759342593"},{"id":"1219611624733388"},{"id":"814921425320371"},{"id":"10153360934595814"},{"id":"10209112703199811"},{"id":"454627174735398"},{"id":"554870861346186"},{"id":"997436880303934"},{"id":"10205680741042037"},{"id":"825590714236638"},{"id":"10153626286033005"},{"id":"1740062952890412"},{"id":"10201374043190320"},{"id":"1523773914590572"},{"id":"973658496043225"}],"share":[],"data":{"message":"\u00a1Ouch! Mi perfil se convirti\u00f3 en p\u00e1gina :\/ espero no haberla regado","story":"Carlos Toxtli feeling thoughtful.","created_time":{"date":"2015-07-02 19:50:17.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_386910498186020"}},"386909561519447_386909618186108":{"comments":[],"likes":[{"id":"10201339877696508"},{"id":"10154637461638146"},{"id":"225829084425119"},{"id":"594923387203660"},{"id":"1104136079617062"},{"id":"1143589415652832"},{"id":"1306657492683830"},{"id":"693465977457173"},{"id":"10156598515320046"},{"id":"825590714236638"}],"share":[],"data":{"story":"Carlos Toxtli updated their profile picture.","created_time":{"date":"2015-07-02 19:42:29.000000","timezone_type":1,"timezone":"+00:00"},"id":"386909561519447_386909618186108"}}},"likes":[]}}}